反正罷鐵，全民單車得唔得？

返工放工都單車（記得頭盔前後燈靠左）
唔敢諗會塞車塞到點

屯門去柴灣都要踩？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

屯門踩過海去灣仔

咁你可以過左海先踩，又唔係叫你環法上斜都唔踩啦

住屯門返柴灣咁on9?

好多人住大西北，返工係港島